正係識空姐空姐係咪唔記得左另一班人?

就係空少

我地娛樂台空少賓妹就咁比人炒左

飛鴨*

佢應有的。